<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AQFishInBagOne.label>Poisson-lion</AQFishInBagOne.label>
  <AQFishInBagOne.description>Le poisson-lion est un genre de poisson marin venimeux communément appelé le ptérois. Il est également appelé poisson zèbre, poisson-lion, poisson de dinde, poisson délicieux ou morue papillon et se caractérise par une couleur d'avertissement bien visible avec des bandes rouges, blanches, crémeuses ou noires, des nageoires pectorales bien visibles et des rayons venimeux à nageoires épineuses.</AQFishInBagOne.description>
  <AQFishInBagTwo.label>Poisson rouge</AQFishInBagTwo.label>
  <AQFishInBagTwo.description>Le poisson rouge (Carassius auratus) est un poisson d'eau douce de la famille des cyprinidés de l'ordre des cypriniformes, un membre relativement petit de la famille des carpes. C'est l'un des poissons d'aquarium les plus couramment gardés.</AQFishInBagTwo.description>
  <AQFishInBagThree.label>Poisson combattant (vert)</AQFishInBagThree.label>
  <AQFishInBagThree.description>Le poisson de combat siamois (Betta splendens), également connu sous le nom de Betta, est un poisson populaire dans le commerce des aquariums. Les bettas appartiennent à la famille des gouramis et sont connus pour être très territoriaux.</AQFishInBagThree.description>
  <AQFishInBagFour.label>Poisson combattant (rouge)</AQFishInBagFour.label>
  <AQFishInBagFour.description>Le poisson de combat siamois (Betta splendens), également connu sous le nom de Betta, est un poisson populaire dans le commerce des aquariums. Les bettas appartiennent à la famille des gouramis et sont connus pour être très territoriaux.</AQFishInBagFour.description>
  <AQFishInBagSeven.label>Poisson combattant (bleu)</AQFishInBagSeven.label>
  <AQFishInBagSeven.description>Le poisson de combat siamois (Betta splendens), également connu sous le nom de Betta, est un poisson populaire dans le commerce des aquariums. Les bettas appartiennent à la famille des gouramis et sont connus pour être très territoriaux.</AQFishInBagSeven.description>
  <AQFishInBagFive.label>Barbus rhombus</AQFishInBagFive.label>
  <AQFishInBagFive.description>Desmopuntius rhomboocellatus est une espèce de cyprinidé. Le Rhomboocellatus spécifique fait référence aux marques ocellus rhomboïdes sur les flancs, d'où le nom commun "barbe de peau de serpent" émerge parfois.</AQFishInBagFive.description>
  <AQFishInBagSix.label>Cichlidé citron</AQFishInBagSix.label>
  <AQFishInBagSix.description>Neolamprologus leleupi (cichlidé citron) est une espèce de cichlidé endémique du lac Tanganyika et présente dans tout le lac. C'est un habitant de niche qui habite les fissures et les crevasses.</AQFishInBagSix.description>
  <AQFishInBagEight.label>Arowana</AQFishInBagEight.label>
  <AQFishInBagEight.description>L'Arowana asiatique est un poisson d'eau douce préhistorique avec un corps long, étroit et plat. L'arowana est souvent appelé le «poisson dragon» en raison de ses énormes écailles et de son long barbillon en forme de moustache.</AQFishInBagEight.description>
  <AQFishInBagNine.label>Crevettes cerise</AQFishInBagNine.label>
  <AQFishInBagNine.description>La crevette cerise (Neocaridina heteropoda) est une crevette d'eau douce naine originaire de Taiwan. Il convient aux aquariophiles débutants et expérimentés.</AQFishInBagNine.description>
  <AQFishInBagTen.label>Grands gouramis</AQFishInBagTen.label>
  <AQFishInBagTen.description>Un gourami est un poisson appartenant à la famille des Osphronemidae. Ces poissons sont connus pour leurs couleurs vives et leur apparence unique. Les gens gardent de nombreuses espèces différentes dans les aquariums domestiques.</AQFishInBagTen.description>
  <AQFishInBagEleven.label>Scalaire</AQFishInBagEleven.label>
  <AQFishInBagEleven.description>Les poissons-anges zébrés vivent sur des pentes abruptes dans les eaux tempérées à profondes et ne se trouvent que dans la mer Rouge et dans l'ouest de l'océan Indien.</AQFishInBagEleven.description>
  <AQFishInBagTwelve.label>Poisson chirurgien</AQFishInBagTwelve.label>
  <AQFishInBagTwelve.description>Le poisson-chirurgien a un corps bleu électrique brillant avec des marques noires audacieuses.</AQFishInBagTwelve.description>
  <AQFishInBagThirteen.label>Koi</AQFishInBagThirteen.label>
  <AQFishInBagThirteen.description>Les poissons Koi sont une version colorée et décorative de la carpe. Il existe maintenant des dizaines de variantes de couleurs différentes de Koi.</AQFishInBagThirteen.description>
  <AQFishInBagFourteen.label>Poisson clown</AQFishInBagFourteen.label>
  <AQFishInBagFourteen.description>Orange vif avec trois barres blanches distinctives, le poisson clown est parmi les plus célèbres de tous les habitants du récif. Ils atteignent une longueur d'environ 12 cm et portent le nom de l'anémone de mer colorée dans laquelle ils se trouvent chez eux.</AQFishInBagFourteen.description>
  <AQFishInBagFifteen.label>Axolotl</AQFishInBagFifteen.label>
  <AQFishInBagFifteen.description>La salamandre axolotl a la rare propriété de conserver ses caractéristiques larvaires tout au long de sa vie adulte. Les axolotls vivent longtemps et survivent jusqu'à 15 ans avec les mollusques, les vers, les larves d'insectes, les crustacés et certains poissons.</AQFishInBagFifteen.description>
  <AQFishInBagSixteen.label>Scalaire bleu</AQFishInBagSixteen.label>
  <AQFishInBagSixteen.description>Le scalaire bleu, probablement le poisson d'eau douce le plus connu dans l'aquarium, appartient à la famille des Cichlidae.</AQFishInBagSixteen.description>
  <AQFishInBagSeventeen.label>Poisson-chat harnais ligne noire</AQFishInBagSeventeen.label>
  <AQFishInBagSeventeen.description>Les poissons-chats blindés de la ligne noire sont connus pour leurs couleurs accrocheuses et leurs motifs audacieux et leurs poissons fantastiques pour les grands aquariums. Les plecos sont des mangeurs d'algues bien connus qui proviennent des rivières de la jungle amazonienne en Amérique du Sud.</AQFishInBagSeventeen.description>
  <AQFishInBagEighteen.label>perche</AQFishInBagEighteen.label>
  <AQFishInBagEighteen.description>La perche est un poisson carnivore qui est le plus courant dans les petits étangs, les lacs, les ruisseaux ou les rivières. Ces poissons se nourrissent de poissons plus petits, de crustacés ou de larves d'insectes.</AQFishInBagEighteen.description>
  <AQFishInBagNineteen.label>Néon tétra</AQFishInBagNineteen.label>
  <AQFishInBagNineteen.description>Le tétra néon a un dos bleu clair sur un ventre blanc argenté. Le poisson est caractérisé par une bande horizontale bleue irisée le long de chaque côté du poisson, du nez à la base de la nageoire adipeuse.</AQFishInBagNineteen.description>
  <AQFishInBagTwenty.label>Poisson-ange flamme</AQFishInBagTwenty.label>
  <AQFishInBagTwenty.description>Le poisson-ange flamme est un ajout frappant à de nombreux aquariums. L'un des poissons-anges nains les plus populaires, le poisson-ange flamme est d'une couleur rouge / orange audacieuse avec des rayures noires verticales qui mettent en valeur le corps et des rayures noires horizontales le long des parties caudales des nageoires dorsale et anale à bout bleu.</AQFishInBagTwenty.description>
  <AQFishInBagTwentyone.label>Piranha rouge</AQFishInBagTwentyone.label>
  <AQFishInBagTwentyone.description>Le piranha à ventre rouge a une réputation populaire en tant que prédateur sauvage, bien qu'il soit avant tout un charognard. Comme son nom l'indique, à l'âge adulte, les piranhas à ventre rouge ont une teinte rougeâtre dans le ventre, bien que les juvéniles soient de couleur argentée avec des taches plus foncées.</AQFishInBagTwentyone.description>
  <AQFishInBagTwentytwo.label>Poisson-ange empereur</AQFishInBagTwentytwo.label>
  <AQFishInBagTwentytwo.description>Le poisson-ange imperator, brièvement appelé imperator par les aquariophiles marins, est une espèce du genre Pomacanthus de la famille des poissons-anges.</AQFishInBagTwentytwo.description>
  <AQFishInBagTwentythree.label>Crevettes Mantis</AQFishInBagTwentythree.label>
  <AQFishInBagTwentythree.description>Appelé "criquets de mer" par les anciens Assyriens, "tueur de crevettes" en Australie, et maintenant parfois appelé "éclats de pouce" - à cause de l'animal
 Capacité à infliger des coupures douloureuses en cas de manipulation imprudente.</AQFishInBagTwentythree.description>
  <AQFishInBagTwentyfour.label>Demi-bec de Célèbes</AQFishInBagTwentyfour.label>
  <AQFishInBagTwentyfour.description>Le Nomorhamphus liemi, connu sous le nom allemand Celebes Halbschnäbler ou Halbschnäblerhecht, appartient à l'ordre des Beloniformes (parents de l'orphie).</AQFishInBagTwentyfour.description>
  <AQFishInBagTwentyfive.label>Barbus de sumatra</AQFishInBagTwentyfive.label>
  <AQFishInBagTwentyfive.description>Puntigrus tetrazona est un poisson d'eau douce de la famille des carpes.</AQFishInBagTwentyfive.description>
  <AQFishInBagTwentysix.label>Poisson-ange de la reine</AQFishInBagTwentysix.label>
  <AQFishInBagTwentysix.description>La reine des poissons-anges, également appelée reine des poissons-anges, est une espèce du genre Holacanthus de la famille des poissons-anges.</AQFishInBagTwentysix.description>
  <AQFishInBagTwentyseven.label>Poisson-ange gris</AQFishInBagTwentyseven.label>
  <AQFishInBagTwentyseven.description>Le poisson-ange gris ou poisson-ange à grande nageoire est une espèce du genre Pomacanthus de la famille des poissons-anges.</AQFishInBagTwentyseven.description>
  <AQFishInBagTwentyeight.label>Poisson-ange japonais</AQFishInBagTwentyeight.label>
  <AQFishInBagTwentyeight.description>Le poisson-ange nain japonais est l'une des espèces de poissons les plus appréciées et les plus recherchées dans le commerce des aquariums.</AQFishInBagTwentyeight.description>
  <AQFishInBagTwentynine.label>Marlin bleu</AQFishInBagTwentynine.label>
  <AQFishInBagTwentynine.description>Le makaire bleu, l'un des plus gros et des plus beaux poissons de l'océan, passe la majeure partie de sa vie loin en mer. Il s'agit d'une version génétiquement modifiée qui convient mieux aux aquariums.</AQFishInBagTwentynine.description>
  <AQFishInBagThirty.label>Marlin noir</AQFishInBagThirty.label>
  <AQFishInBagThirty.description>Le marlin noir, l'un des poissons les plus gros et probablement les plus rapides de l'océan, atteint des vitesses allant jusqu'à 129 km / h. Il s'agit d'une version génétiquement modifiée qui convient mieux aux aquariums.</AQFishInBagThirty.description>
  <AQFishInBagThirtyone.label>Poisson-chat à épines noires</AQFishInBagThirtyone.label>
  <AQFishInBagThirtyone.description>En raison de sa taille, le poisson-chat à épines noires attire l'attention du public et est donc idéal comme ambassadeur de la protection des eaux et des forêts pluviales des basses terres d'Amérique du Sud.</AQFishInBagThirtyone.description>
  <AQFishInBagThirtytwo.label>Hippocampes à long museau</AQFishInBagThirtytwo.label>
  <AQFishInBagThirtytwo.description>L'hippocampe à long museau est une espèce de poisson osseux appartenant au genre hippocampe, que l'on trouve dans les herbiers marins et les forêts de varech du nord-est de l'océan Atlantique et de la Méditerranée.</AQFishInBagThirtytwo.description>
  <AQFishInBagThirtythree.label>Murène zèbre</AQFishInBagThirtythree.label>
  <AQFishInBagThirtythree.description>La murène zébrée est une espèce voyante et extrêmement docile qui tire son nom du motif audacieux des barres sur son corps. La murène zébrée est une murène idéale pour l'aquarium communautaire.</AQFishInBagThirtythree.description>
  <AQFishInBagThirtyfour.label>Murène verte</AQFishInBagThirtyfour.label>
  <AQFishInBagThirtyfour.description>La murène verte a une longue nageoire dorsale qui s'étend sur toute la longueur de son corps et est reliée à une deuxième nageoire, appelée nageoire caudale.</AQFishInBagThirtyfour.description>
  <AQFishInBagThirtyfive.label>Méduse</AQFishInBagThirtyfive.label>
  <AQFishInBagThirtyfive.description>La méduse lunaire appartient à la classe des méduses parapluie chez les cnidaires. Il est distribué presque dans le monde entier dans les océans d'environ 70 ° nord à environ 55 ° sud.</AQFishInBagThirtyfive.description>
  <AQFishInBagThirtysix.label>Guppy</AQFishInBagThirtysix.label>
  <AQFishInBagThirtysix.description>Également connu sous le nom de million de poissons et de poissons arc-en-ciel, le guppy est l'un des poissons tropicaux les plus répandus au monde et l'une des espèces de poissons d'aquarium d'eau douce les plus populaires.</AQFishInBagThirtysix.description>
  <AQFishInBagThirtyseven.label>Murène</AQFishInBagThirtyseven.label>
  <AQFishInBagThirtyseven.description>La murène ou murène fantôme est probablement le type de murène le plus visible.</AQFishInBagThirtyseven.description>
  <AQFishInBagThirtyeight.label>Opabinia</AQFishInBagThirtyeight.label>
  <AQFishInBagThirtyeight.description>Opabinia regalis est un arthropode de tribu éteint trouvé dans le gisement de schiste de Burgess du Cambrien central en Colombie-Britannique, Canada.</AQFishInBagThirtyeight.description>' 
  <AQFishInBagThirtynine.label>Tétras noirs</AQFishInBagThirtynine.label><AQFishInBagThirtynine.description>Le tétra noir est un poisson d'eau douce du centre de l'Amérique du Sud et se trouve dans les systèmes fluviaux du Río Paraguay et du Rio Guaporé en Bolivie et dans le centre du Rio Parana en Argentine.</AQFishInBagThirtynine.description><AQFishInBagForty.label>Poisson éléphant</AQFishInBagForty.label><AQFishInBagForty.description>Le poisson à nez d'éléphant appartient à la famille des brochets du Nil de l'ordre des bonefish, que l'on ne trouve qu'en Afrique, mais il est répandu et riche en espèces.</AQFishInBagForty.description><AQFishInBagFortyone.label>Piranha à ligne violette</AQFishInBagFortyone.label><AQFishInBagFortyone.description>Le nom de ligne violette piranha fait référence à la bande violette inhabituelle qui s'étend de la base de la mâchoire inférieure sur le dessus du corps. C'est un poisson d'aquarium magnifique car il a également des écailles très réfléchissantes, des yeux orange / rouge profond et une forme comprimée et corsée.</AQFishInBagFortyone.description><AQFishInBagFortytwo.label>Piranha noir</AQFishInBagFortytwo.label><AQFishInBagFortytwo.description>Le piranha noir est un poisson prédateur d'eau douce appartenant au genre piranha Serrasalmus.</AQFishInBagFortytwo.description><AQFishInBagFortythree.label>Catoprion mentonnier</AQFishInBagFortythree.label><AQFishInBagFortythree.description>Les Catoprion mentonnier sont un genre de poisson d'eau douce de la famille Sägesalmler. Ils se produisent avec deux types dans les bassins fluviaux de l'Amazone, l'Orénoque, l'Essequibo et dans le bassin fluvial supérieur du Río Paraguay.</AQFishInBagFortythree.description><AQFishInBagFortyfour.label>Tetra lumineux</AQFishInBagFortyfour.label><AQFishInBagFortyfour.description>Le tétra lumineux est une espèce de tétra d'Amérique du Sud. En raison de sa couleur attrayante, il est populaire comme poisson d'ornement.</AQFishInBagFortyfour.description><AQFishInBagFortyfive.label>Tétra à bouche rouge</AQFishInBagFortyfive.label><AQFishInBagFortyfive.description>Le tétra à bouche rouge d'Ahls est une espèce de tétra d'Amérique du Sud. Il se produit dans la basse Amazonie dans l'état brésilien du Pará et dans le Río Caura, un affluent de l'Orénoque au Venezuela.</AQFishInBagFortyfive.description><AQFishInBagFortysix.label>Tétra mexicain</AQFishInBagFortysix.label><AQFishInBagFortysix.description>Ces poissons sont uniques à la vaste famille des tétras et se présentent sous deux formes différentes: une avec des yeux et une sans yeux.</AQFishInBagFortysix.description><AQFishInBagFortyseven.label>Tétra à nageoire rouge</AQFishInBagFortyseven.label><AQFishInBagFortyseven.description>Le tétra à nageoire rouge est un tétra d'eau douce ornemental originaire d'Amérique du Sud. Dans certaines situations, le poisson bancal peut atteindre 5 cm de long.</AQFishInBagFortyseven.description><AQFishInBagFortyeight.label>Pacu</AQFishInBagFortyeight.label><AQFishInBagFortyeight.description>Pacu est un nom commun utilisé pour diverses espèces de poissons serrasalmidés d'eau douce d'Amérique du Sud omnivores liés au piranha.</AQFishInBagFortyeight.description><AQFishInBagFortynine.label>Metynnis argenteus</AQFishInBagFortynine.label><AQFishInBagFortynine.description>La forme ronde et la couleur argentée de son corps donnent au dollar en argent un nom très approprié.</AQFishInBagFortynine.description><AQFishInBagFifty.label>Poisson-chat en verre</AQFishInBagFifty.label><AQFishInBagFifty.description>Si vous cherchez un poisson qui ajoutera un élément surprenant à votre aquarium, le poisson-chat en verre est le bon endroit pour vous. Après avoir regardé ces poissons transparents, il devient clair pourquoi ils sont devenus si populaires dans le passe-temps de l'aquarium.</AQFishInBagFifty.description><AQFishInBagFiftyone.label>Pintade arlequin</AQFishInBagFiftyone.label><AQFishInBagFiftyone.description>La pintade est un poisson d'eau douce que l'on trouve dans les petits étangs envahis par la végétation en Asie du Sud-Est. Ces poissons sont riches en couleurs, des taches blanches ressemblant à des perles sur les côtés à la teinte rouge sur les nageoires.</AQFishInBagFiftyone.description></LanguageData>
