<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AQFishInBagOne.label>Feuerfisch</AQFishInBagOne.label>
  <AQFishInBagOne.description>Der Feuerfisch ist eine Gattung giftiger Meeresfische, die allgemein als Pterois bekannt ist. Er wird auch Zebrafisch, Feuerfisch, Truthahnfisch, leckerer Fisch oder Schmetterlingskabeljau genannt und zeichnet sich durch eine auffällige Warnfärbung mit roten, weißen, cremigen oder schwarzen Bändern, auffälligen Brustflossen und giftigen, stacheligen Flossenstrahlen aus.</AQFishInBagOne.description>
  <AQFishInBagTwo.label>Goldfisch</AQFishInBagTwo.label>
  <AQFishInBagTwo.description>Der Goldfisch (Carassius auratus) ist ein Süßwasserfisch aus der Familie der Cyprinidae der Ordnung Cypriniformes, einem relativ kleinen Mitglied der Karpfenfamilie. Es ist einer der am häufigsten gehaltenen Aquarienfische.</AQFishInBagTwo.description>
  <AQFishInBagThree.label>Kampffisch (Grün)</AQFishInBagThree.label>
  <AQFishInBagThree.description>Der siamesische Kampffisch (Betta splendens), auch Betta genannt, ist ein beliebter Fisch im Aquarienhandel. Bettas gehören zur Gourami-Familie und sind als sehr territorial bekannt.</AQFishInBagThree.description>
  <AQFishInBagFour.label>Kampffisch (Rot)</AQFishInBagFour.label>
  <AQFishInBagFour.description>Der siamesische Kampffisch (Betta splendens), auch Betta genannt, ist ein beliebter Fisch im Aquarienhandel. Bettas gehören zur Gourami-Familie und sind als sehr territorial bekannt.</AQFishInBagFour.description>
  <AQFishInBagSeven.label>Kampffisch (Blau)</AQFishInBagSeven.label>
  <AQFishInBagSeven.description>Der siamesische Kampffisch (Betta splendens), auch Betta genannt, ist ein beliebter Fisch im Aquarienhandel. Bettas gehören zur Gourami-Familie und sind als sehr territorial bekannt.</AQFishInBagSeven.description>
  <AQFishInBagFive.label>Rhombenbarbe</AQFishInBagFive.label>
  <AQFishInBagFive.description>Desmopuntius rhomboocellatus ist eine Art von Cypriniden. Der spezifische Rhomboocellatus bezieht sich auf die Rhomboid-Ocellus-Markierungen der Flanken, aus denen manchmal der gebräuchliche Name "Schlangenhaut-Widerhaken" hervorgeht.</AQFishInBagFive.description>
  <AQFishInBagSix.label>Zitronenbuntbarsch</AQFishInBagSix.label>
  <AQFishInBagSix.description>Neolamprologus leleupi (Zitronenbuntbarsch) ist eine Buntbarschart, die im Tanganjikasee endemisch ist und im gesamten See vorkommt. Er ist ein Nischenbewohner, der Risse und Spalten bewohnt.</AQFishInBagSix.description>
  <AQFishInBagEight.label>Arowana</AQFishInBagEight.label>
  <AQFishInBagEight.description>Der asiatische Arowana ist ein prähistorischer Süßwasserfisch mit einem langen, schmalen und flachen Körper. Der Arowana wird wegen der enormen Schuppen und langen, schnurrbartartigen Kinnbarben oft als "Drachenfisch" bezeichnet.</AQFishInBagEight.description>
  <AQFishInBagNine.label>Algengarnele</AQFishInBagNine.label>
  <AQFishInBagNine.description>Die Kirschgarnele (Neocaridina heteropoda) ist eine in Taiwan beheimatete Zwerg-Süßwassergarnele. Sie ist sowohl für Anfänger als auch für erfahrene Aquarianer geeignet.</AQFishInBagNine.description>
  <AQFishInBagTen.label>Großguramis</AQFishInBagTen.label>
  <AQFishInBagTen.description>Ein Gourami ist ein Fisch aus der Familie der Osphronemidae. Diese Fische sind bekannt für ihre leuchtenden Farben und ihr einzigartiges Aussehen. Die Menschen halten viele verschiedene Arten in Heimaquarien.</AQFishInBagTen.description>
  <AQFishInBagEleven.label>Skalar</AQFishInBagEleven.label>
  <AQFishInBagEleven.description>Zebra-Kaiserfische leben in steilen Hängen in gemäßigten bis tiefen Gewässern und kommen nur im Roten Meer und im westlichen Indischen Ozean vor.</AQFishInBagEleven.description>
  <AQFishInBagTwelve.label>Doktorfisch</AQFishInBagTwelve.label>
  <AQFishInBagTwelve.description>Der Doktorfisch verfügt über einen leuchtend elektrischen blauen Körper mit kräftigen schwarzen Markierungen.</AQFishInBagTwelve.description>
  <AQFishInBagThirteen.label>Koi</AQFishInBagThirteen.label>
  <AQFishInBagThirteen.description>Koi-Fische sind eine farbenfrohe, dekorative Version des Karpfens. Mittlerweile gibt es Dutzende verschiedener Farbvarianten von Koi´s.</AQFishInBagThirteen.description>
  <AQFishInBagFourteen.label>Clownfisch</AQFishInBagFourteen.label>
  <AQFishInBagFourteen.description>Leuchtendes Orange mit drei markanten weißen Balken, Clown-Anemonenfische gehören zu den bekanntesten aller Riffbewohner. Sie erreichen eine Länge von etwa 12cm und sind nach der bunten Seeanemone benannt, in der sie ihr Zuhause haben.</AQFishInBagFourteen.description>
  <AQFishInBagFifteen.label>Axolotl</AQFishInBagFifteen.label>
  <AQFishInBagFifteen.description>Der Axolotl-Salamander hat die seltene Eigenschaft, seine Larvenmerkmale während seines gesamten Erwachsenenlebens beizubehalten. Axolotls sind langlebig und überleben bis zu 15 Jahre mit Mollusken, Würmern, Insektenlarven, Krebstieren und einigen Fischen.</AQFishInBagFifteen.description>
  <AQFishInBagSixteen.label>Blauer Skalar</AQFishInBagSixteen.label>
  <AQFishInBagSixteen.description>Der blaue´Skalar, möglicherweise der bekannteste Süßwasserfisch im Aquarium-Hobby, gehört zur Familie der Cichlidae.</AQFishInBagSixteen.description>
  <AQFishInBagSeventeen.label>Schwarzlinien-Harnischwels</AQFishInBagSeventeen.label>
  <AQFishInBagSeventeen.description>Schwarzlinien-Harnischwelse sind bekannt für ihre auffälligen Farben und kräftigen Muster und fantastische Fische für größere Aquarien. Plecos sind bekannte Algenfresser, die ihren Ursprung in den Flüssen des Amazonas-Dschungels in Südamerika haben.</AQFishInBagSeventeen.description>
  <AQFishInBagEighteen.label>Barsch</AQFishInBagEighteen.label>
  <AQFishInBagEighteen.description>Barsche sind fleischfressende Fische, die am häufigsten in kleinen Teichen, Seen, Bächen oder Flüssen vorkommen. Diese Fische ernähren sich von kleineren Fischen, Schalentieren oder Insektenlarven.</AQFishInBagEighteen.description>
  <AQFishInBagNineteen.label>Neonsalmler</AQFishInBagNineteen.label>
  <AQFishInBagNineteen.description>Der Neonsalmler hat einen hellblauen Rücken über einem silberweißen Bauch. Der Fisch zeichnet sich durch einen schillernden blauen Querstreifen entlang jeder Seite des Fisches von der Nase bis zur Basis der Fettflosse aus.</AQFishInBagNineteen.description>
  <AQFishInBagTwenty.label>Flammen-Zwergkaiserfisch</AQFishInBagTwenty.label>
  <AQFishInBagTwenty.description>Der Flammen-Zwergkaiserfisch ist eine auffällige Ergänzung in vielen Aquarien. Der Flammen-Zwergkaiserfisch ist einer der beliebtesten Zwerg-Kaiserfische und hat eine kräftige rot/orange Farbe mit vertikale schwarze Streifen, die den Körper hervorheben, und horizontale schwarze Streifen entlang der kaudalen Teile der blauspitzigen Rücken- und Afterflossen.</AQFishInBagTwenty.description>
  <AQFishInBagTwentyone.label>Roter Piranha</AQFishInBagTwentyone.label>
  <AQFishInBagTwentyone.description>Der rotbauchige Piranha hat einen beliebten Ruf als wildes Raubtier, obwohl er in erster Linie ein Aasfresser ist. Wie der Name schon sagt, haben rotbauchige Piranhas im ausgewachsenen Zustand einen rötlichen Schimmer im Bauch, obwohl Jungtiere eine silberne Farbe mit dunkleren Flecken haben.</AQFishInBagTwentyone.description>
  <AQFishInBagTwentytwo.label>Imperator-Kaiserfische</AQFishInBagTwentytwo.label>
  <AQFishInBagTwentytwo.description>Der Imperator-Kaiserfisch, von Meerwasseraquarianern kurz Imperator genannt, ist eine Art der Gattung Pomacanthus aus der Familie der Kaiserfische.</AQFishInBagTwentytwo.description>
  <AQFishInBagTwentythree.label>Fangschreckenkrebs</AQFishInBagTwentythree.label>
  <AQFishInBagTwentythree.description>Von den alten Assyrern "Seeheuschrecken" genannt, in Australien "Garnelenkiller", und jetzt manchmal als "Daumensplitter" bezeichnet - wegen des Tieres
  Fähigkeit, schmerzhafte Schnittwunden zuzufügen, wenn sie unachtsam behandelt werden.</AQFishInBagTwentythree.description>
  <AQFishInBagTwentyfour.label>Celebes-Halbschnäbler</AQFishInBagTwentyfour.label>
  <AQFishInBagTwentyfour.description>Der unter dem deutschen Namen Celebes Halbschnäbler oder Halbschnäblerhecht bekannte Nomorhamphus liemi gehört zur Ordnung der Beloniformes (Hornhechtverwandte).</AQFishInBagTwentyfour.description>
  <AQFishInBagTwentyfive.label>Sumatrabarbe</AQFishInBagTwentyfive.label>
  <AQFishInBagTwentyfive.description>Puntigrus tetrazona ist ein Süßwasserfisch aus der Familie der Karpfenfische.</AQFishInBagTwentyfive.description>
  <AQFishInBagTwentysix.label>Königin-Engelfisch</AQFishInBagTwentysix.label>
  <AQFishInBagTwentysix.description>Der Königin-Engelfisch, auch Königin-Kaiserfisch genannt, ist eine Art der Gattung Holacanthus aus der Familie der Kaiserfische.</AQFishInBagTwentysix.description>
  <AQFishInBagTwentyseven.label>Grauer Kaiserfisch</AQFishInBagTwentyseven.label>
  <AQFishInBagTwentyseven.description>Der Graue Kaiserfisch oder Großflossen-Kaiserfisch ist eine Art der Gattung Pomacanthus aus der Familie der Kaiserfische.</AQFishInBagTwentyseven.description>
  <AQFishInBagTwentyeight.label>Japanischer Zwergkaiserfisch</AQFishInBagTwentyeight.label>
  <AQFishInBagTwentyeight.description>Der japanische Zwerg-Kaiserfisch ist eine der am meisten geschätzten und begehrten Fischarten im Aquarienhandel.</AQFishInBagTwentyeight.description>
  <AQFishInBagTwentynine.label>Blauer Marlin</AQFishInBagTwentynine.label>
  <AQFishInBagTwentynine.description>Der blaue Marlin, einer der größten und schönsten Fische im Ozean, verbringt den größten Teil seines Lebens weit draußen auf See. Dies ist eine gentechnisch veränderte Version, die besser für Aquarien geeignet ist.</AQFishInBagTwentynine.description>
  <AQFishInBagThirty.label>Schwarzer Marlin</AQFishInBagThirty.label>
  <AQFishInBagThirty.description>Der schwarze Marlin, einer der größten und möglicherweise schnellsten Fische im Ozean, erreicht Geschwindigkeiten von bis zu 129 km / h. Dies ist eine gentechnisch veränderte Version, die besser für Aquarien geeignet ist.</AQFishInBagThirty.description>
  <AQFishInBagThirtyone.label>Schwarzer Dornwels</AQFishInBagThirtyone.label>
  <AQFishInBagThirtyone.description>Der Schwarze Dornwels erregt wegen seiner Größe die Aufmerksamkeit des Publikums und bietet sich daher als Botschafterart für den Schutz der Gewässer und Tieflandregenwälder Südamerikas an.</AQFishInBagThirtyone.description>
  <AQFishInBagThirtytwo.label>Langschnäuzige Seepferdchen</AQFishInBagThirtytwo.label>
  <AQFishInBagThirtytwo.description>Das Langschnäuzige Seepferdchen ist eine Art von Knochenfischen aus der Gattung der Seepferdchen, die als Bewohner von Seegraswiesen und Tangwald im nordöstlichen Atlantischen Ozean und im Mittelmeer verbreitet ist.</AQFishInBagThirtytwo.description>
  <AQFishInBagThirtythree.label>Zebramuräne</AQFishInBagThirtythree.label>
  <AQFishInBagThirtythree.description>Die Zebra-Murän ist eine auffällige und äußerst fügsame Art, die ihren Namen von dem kühnen Muster der Balken auf ihrem Körper ableitet. Der Zebramuränenaal ist eine ideale Muräne für das Gemeinschaftsfischbecken.</AQFishInBagThirtythree.description>
  <AQFishInBagThirtyfour.label>Grüne Muräne</AQFishInBagThirtyfour.label>
  <AQFishInBagThirtyfour.description>Der grüne Muränenaal hat eine lange Rückenflosse, die sich über die gesamte Länge seines Körpers erstreckt und mit einer zweiten Flosse, der Schwanzflosse, verbunden ist.</AQFishInBagThirtyfour.description>
  <AQFishInBagThirtyfive.label>Ohrenqualle</AQFishInBagThirtyfive.label>
  <AQFishInBagThirtyfive.description>Die Ohrenqualle gehört zur Klasse der Schirmquallen innerhalb der Nesseltiere. Sie ist nahezu weltweit in den Ozeanen von etwa 70° Nord bis etwa 55° Süd verbreitet.</AQFishInBagThirtyfive.description>
  <AQFishInBagThirtysix.label>Schillerder Guppy</AQFishInBagThirtysix.label>
  <AQFishInBagThirtysix.description>Der Guppy, auch als Millionfisch und Regenbogenfisch bekannt, ist einer der weltweit am weitesten verbreiteten tropischen Fische und eine der beliebtesten Süßwasseraquarienfischarten.</AQFishInBagThirtysix.description>
  <AQFishInBagThirtyseven.label>Nasenmuräne</AQFishInBagThirtyseven.label>
  <AQFishInBagThirtyseven.description>Die Nasenmuräne oder Geistermuräne ist wohl die auffälligste Art der Muränen.</AQFishInBagThirtyseven.description>
  <AQFishInBagThirtyeight.label>Opabinia</AQFishInBagThirtyeight.label>
  <AQFishInBagThirtyeight.description>Opabinia regalis ist eine ausgestorbene Arthropode der Stammgruppe, die in der mittelkambrischen Burgess Shale Lagerstätte in British Columbia, Kanada, gefunden wurde.</AQFishInBagThirtyeight.description>'
 
  <AQFishInBagThirtynine.label>Trauermantelsalmler</AQFishInBagThirtynine.label><AQFishInBagThirtynine.description>Der Trauermantelsalmler ist ein Süßwasserfisch aus dem mittleren Südamerika und kommt in den Flusssystemen des Río Paraguay und des Rio Guaporé in Bolivien sowie im mittleren Rio Parana in Argentinien vor.</AQFishInBagThirtynine.description><AQFishInBagForty.label>Elefantenrüsselfisch</AQFishInBagForty.label><AQFishInBagForty.description>Der Elefantenrüsselfisch gehört zur Familie der nur in Afrika, dort aber weit und artenreich verbreiteten Nilhechte aus der Ordnung der Knochenzünglerfische.</AQFishInBagForty.description><AQFishInBagFortyone.label>Violettlinienpirnha</AQFishInBagFortyone.label><AQFishInBagFortyone.description>Der Name Violettlinienpirnha bezieht sich auf den ungewöhnlichen violetten Streifen, der von der Basis des Unterkiefers über die Oberseite des Körpers verläuft. Es ist ein atemberaubender Aquarienfisch, da es auch stark reflektierende Schuppen, tief orange/rote Augen und eine komprimierte, körperreiche Form besitzt.</AQFishInBagFortyone.description><AQFishInBagFortytwo.label>Schwarzer Piranha</AQFishInBagFortytwo.label><AQFishInBagFortytwo.description>Der Schwarze Piranha ist ein räuberischer Süßwasserfisch aus der Piranha-Gattung Serrasalmus.</AQFishInBagFortytwo.description><AQFishInBagFortythree.label>Wimpelpirinha</AQFishInBagFortythree.label><AQFishInBagFortythree.description>Die Wimpelpiranhas sind eine Süßwasserfischgattung aus der Familie der Sägesalmler. Sie kommen mit zwei Arten in den Stromgebieten des Amazonas, des Orinoko, des Essequibo und im oberen Stromgebiet des Río Paraguay vor.</AQFishInBagFortythree.description><AQFishInBagFortyfour.label>Glühlichtsalmler</AQFishInBagFortyfour.label><AQFishInBagFortyfour.description>Der Glühlichtsalmler ist eine südamerikanische Salmlerart. Wegen seiner attraktiven Farbgebung ist er als Zierfisch beliebt.</AQFishInBagFortyfour.description><AQFishInBagFortyfive.label>Rotmaulsalmler</AQFishInBagFortyfive.label><AQFishInBagFortyfive.description>Ahls Rotmaulsalmler ist eine südamerikanische Salmlerart. Sie kommt im unteren Amazonas im brasilianischen Bundesstaat Pará und im Río Caura, einem Nebenfluss des Orinoko in Venezuela vor.</AQFishInBagFortyfive.description><AQFishInBagFortysix.label>Mexikanischer Salmler</AQFishInBagFortysix.label><AQFishInBagFortysix.description>Diese Fische sind einzigartig in der expansiven Salmler-Familie und kommen in zwei verschiedenen Formen vor: eine mit Augen und eine ohne Augen.</AQFishInBagFortysix.description><AQFishInBagFortyseven.label>Rotflossensalmler</AQFishInBagFortyseven.label><AQFishInBagFortyseven.description>Der Rotflossensalmler ist ein in Südamerika beheimateter Süßwasserzierfisch der Salmler. Der in manchen Situationen schwarmbildende Fisch wird bis zu 5 cm lang.</AQFishInBagFortyseven.description><AQFishInBagFortyeight.label>Paku</AQFishInBagFortyeight.label><AQFishInBagFortyeight.description>Pacu ist ein gebräuchlicher Name, der für verschiedene Arten von alles fressenden südamerikanischen Süßwasser-Serrasalmidfischen verwendet wird, die mit dem Piranha verwandt sind.</AQFishInBagFortyeight.description><AQFishInBagFortynine.label>Silberdollar</AQFishInBagFortynine.label><AQFishInBagFortynine.description>Die runde Form und die silberne Farbe seines Körpers verleihen dem Silberdollar einen sehr passenden Namen.</AQFishInBagFortynine.description><AQFishInBagFifty.label>Glaswels</AQFishInBagFifty.label><AQFishInBagFifty.description>Wenn du nach einem Fisch suchst, der deinem Aquarium ein überraschendes Element verleiht, bist du beim Glaswels genau richtig. Nach einem Blick auf diese transparenten Fische wird deutlich, warum sie im Aquarium-Hobby so beliebt geworden sind.</AQFishInBagFifty.description><AQFishInBagFiftyone.label>Perlhuhnbärbling</AQFishInBagFiftyone.label><AQFishInBagFiftyone.description>Der Perlhuhnbärbling ist ein Süßwasserfisch, der in kleinen, bewachsenen Teichen in Südostasien vorkommt. Diese Fische haben viel Farbe, von den weißen perlenartigen Flecken an den Seiten bis zur roten Färbung der Flossen.</AQFishInBagFiftyone.description></LanguageData>